搭公共交通工具最怕遇著港孩家長

個港媽同個女坐我隔離，但孭著袋頂哂過黎，搞到我起身讓俾佢坐哂，最後坐個兩個站落車 我就繼續冇得坐

應該分年齡層搭車，老野一卡車，帶小學雞搭車又一卡，最後中學到四十歲又一卡。
到時有拗交就各有各打，打起上黎都唔洗留手

都係果句 上黎屌冇用既